（新手）巴打呢條線係插咩架

請問呢個係插咩
用緊cooler MasterGX

L型頭就係插hdd
4圈頭就冇用

你有機會玩RGB 都有機會用到

插led 燈條, fan controller 之類

古時 4圈頭 就係插 HDD / CDROM
有的ADD ON Card 加電 e.g. USB 3 or SATA

2 x 4圈頭 -> 8PIN DISPLAY CARD

Thank you very much

估唔到大D頭而家已經無人識